# Баг-репорты

## Баг №1

Заголовок: логин отображается c заглавной буквы в поле «Username» в процессе ввода

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Blocker 

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Username» 

Ожидаемый результат: логин «admin» вводится или вставляется с поле «Username» со строчной буквы. 

Фактический результат: логин «admin» отображается в поле «Username» с заглавной буквы - «Admin».

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №2

Заголовок: в форме авторизации выводится сообщение из-за некорректных данных

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Blocker  

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Username»
3. В поле «Password» ввести вручную или вставить пароль «admin».
4. Нажать кнопку «Log In».

Ожидаемый результат: в форме авторизации выводится сообщение «Logged In Successfully» при вводе корректных авторизационных данных.

Фактический результат: выходит сообщение «Username Not FoundLog In Successfull» из-за некорректных авторизационных данных - логин «admin» отображается в поле «Username» с заглавной буквы - «Admin».

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №3 

Заголовок: в сообщении, что выводится в форме авторизации, присутствует лишнее слово 

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Trivial  

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Username». Поле «Password» не заполняем.
3. Нажать кнопку «Log In». Убедиться, что на странице выводится сообщение.
Ожидаемый результат: в форме авторизации выводится сообщение «Enter Both Username And Password», если хотя бы одно из полей «Username» или «Password» не заполнено.

Фактический результат: выводится сообщение с лишним словом вначале сообщения «Please Enter Bouth Username And Password». Данное сообщение появляется, если хотя бы одно из полей «Username» или «Password» не заполнено.

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №4 

Заголовок: в форме авторизации выводится два слитных сообщения при вводе данных

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Major  

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «neadmin» в поле «Username»
3. В поле «Password» ввести вручную или вставить пароль «admin».
4. Нажать кнопку «Log In». 

Ожидаемый результат: в форме авторизации выводится сообщение «Username Not Found», если в поле «Username» ведено любое другое значение кроме «admin».

Фактический результат: выводится два слитных сообщения «Username Not FoundLog In Successfull», если в поле «Username» ведено любое другое значение кроме «admin».

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №5

Заголовок: в форме авторизации не выводится сообщение «Incorrect password», из-за некорректного логина в поле username 

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Blocker  

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Username»
3. В поле «Password» ввести вручную или вставить пароль «neadmin».
4. Нажать кнопку «Log In».

Ожидаемый результат: при вводе неверного пароля в форме в форме авторизации выводится сообщение «Incorrect password».

Фактический результат: при вводе неверного пароля в форме в форме авторизации выводится сообщение «Username Not FoundLog In Successfull». Из-за поля «Username»,в  котором логин отображается с заглавной буквы - «Admin», вместо строчной буквы. 

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №6

Заголовок: в форме авторизации все сообщения выводятся в верхнем левом углу страницы 

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Major 

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Username»
3. В поле «Password» ввести вручную или вставить пароль «admin».
4. Нажать кнопку «Log In». Убедится, что сообщение выводится.
5. Дополнительно проверить, только в поле «Password» - ввести вручную или вставить пароль «admin».
6. Нажать кнопку «Log In». Сообщение выводится. 

Ожидаемый результат: в форме авторизации все сообщения выводятся над кнопкой «Log In».

Фактический результат: все сообщения выводятся в верхнем левом углу страницы.

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №7

Заголовок: выбранный язык (кроме английского) сбрасывается при попытки авторизации 

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Critical 

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. Выбрать язык «French»
3. В форме авторизации ввести вручную или скопировать логин «admin» в поле «Nom D'utilisateur»
4. В поле «Mot De Passe» ввести вручную или вставить пароль «admin»
5. Нажать кнопку «S’identifier». Убедиться, что форма авторизации после нажатии кнопки сбрасывает на английский язык. 

Ожидаемый результат: при попытки авторизации с выбранным любым языком, форма авторизации не сбрасывается. 

Фактический результат: любой выбранный язык (кроме английского) сбрасывается при попытки авторизации.

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)

## Баг №8 

Заголовок: кнопка «Log In» не меняет наименования при смене языков в форме авторизации

Предшествующие условия: пользователь не авторизован 

Серьёзность: Major 

Шаги для воспроизведения: 
1. Открыть сайт http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php на странице авторизации 
2. Выбрать язык «French»
3. Кнопка «S’identifier» отображается на немецком языке
4. Выбрать язык «Italian»
5. Кнопка «S’identifier» отображается на немецком языке.

Ожидаемый результат: в форме авторизации кнопка «Log In» при смене языков, таких как французский и итальянский, меняет своё наименование взависимости от выбранного языка.

Фактический результат: в форме авторизации кнопка «Log In» при смене французского и итальянского языков не меняет своего наименования, и отображается на немецком языке «S’identifier».

Окружение:  Safari Версия 15.2 (17612.3.6.1.6)
